港豬：想問捉到舉槍恐怖分子未？

好驚呀
係咪臥底？徐榮？
今日發聲明話之後會用實槍？
但維園一早開左槍？

一係臥底一係恐襲
要戒嚴

好危險

Btw之前白衫唔係捉左啦咩
點解尋日仲有嘅
仲話自己福建嘅

拎住police圓盾
[members]應該有臥底白衫[members]

將軍澳驚現女浮屍 警查身份

又有

《香港淪陷仲fc？》陳士齊博士講左有20個女義士被輪姦

有冇ching知